世界上除咗巴勒斯坦 仲有咩人無自己國家？

香港人

庫爾德人

大撚把

台灣人

吉卜賽人

老衲分身？

大撚把人 住邊頭？

如果我寄信去巴勒斯坦，會由咩國家嘅郵政局處理？定係無可能寄到？

會經約旦轉交比巴勒斯坦

羅興亞人

沖繩人
庫爾德人

滿洲人，西藏人，東突厥人

大灣區人

假膠?

Catalonian
Quebec
Chechnya

剩係中國都大把，睇下雲南果邊咁多民族都係冇國家，荷蘭北面都有個叫弗里斯蘭
蘇格蘭 威爾斯算唔算？
巴斯克 ，加泰隆尼亞
車臣

客家人。

頭頭都有

印弟安

asgard

巴勒斯坦有郵政局架
不過大部分包裹會經以色列審查

所以我廢撚事再覆佢